操你媽的下午茶吃塞北味的漢姆肉夾饃簡直就牛B死了

操你媽的下午茶吃塞北味的狗肉夾饃簡直就牛B死了

旺角東站嗰間執左

正路黎講應該係

傻B味

TMD 再裝b啊😂

卧糟

嗚嗚嗚～